我想植髮將髮線移低三寸。。。。。。。。。。。。。。。

咁先可以做到正常人